d女人戴住結婚介指仲撩人係咩心態？

喂，你係唔記得自己結婚誓詞吖定做乜？
憑咩覺得你想，人哋就要理你？

摟屌心態
或者只係因為好玩

有咁好玩咩？
咁同話比人知自己做雞有咩分別？
同埋最反感係佢都貶緊我

屌過條訂左婚既女，佢每次扑野都除戒指
係咪覺得除左就唔算出軌

屌完咪算 咁認真做咩

有乜咁出奇，大把人妻出去玩

佢老公又唔係唔知

冇結婚介指邊好玩

點識

唔知唔見就當無 老董都係咁教啦八萬五